可唔可以用黑警酷刑單野嚟做佐證，繼續向黑警供應商施壓停止供應武器防具？

要講到就算你畀枝原子筆黑警，佢哋都可以殘暴到用嚟做武器施加酷刑